[篤灰狗] 我開左個舉報賣假野(賣二手/代購假名牌手袋等)既tg channel

各位 因為收到風呢排揭發左幾間好多follower同好評既網店都賣假野

所以我開左個tg channel比大家舉報D賣假名牌既仆街 等少D人中招
暫時channel有80幾人 會處理投稿 分析係單料會唔會太流先會post

每日會盡量更新埋我上一個 舉報Post, 專post tg 入面D投稿出黎

[size=5]［求舉報］呢排好多二手名牌假貨 包括CÉLINE, ysl, loewe,balenciaga, LV, Dior

[/size=5

假貨名牌ig/carousel shop 等網店舉報